德文新手

想搵人一齊跟私人老師學三堂速成班 基本對話 何文田區 另有regular 有意留tg

吒

幾錢個速成班

想知幾錢
喺徳國學過一個月 頂多A1

$1000 3堂

guten tag

pish

hallo, wir geht's?

Mir geht es gut.

Hallo, ich bin Lerner.
Kommst du aus Amerika?

Ich mag Italienische Speisen sehr gern Insbesondere schmeckt Risotto lecker.

Ich esse auch gern türkische Gerichte. Döner-Teller mit Reis ist sehr lecker

Aber deutsches Essen ist

Und du?
Was isst du gern?

ich bin aus gut
Tschüss

好似唔用得ich bin, 個意思唔啱

Vielleicht kannst du sagen, 'mir geht auch es gut' oder 'es geht auch mir gut' .

wie

Mir geht auch gut und es geht mir auch gut

Leider habe ich schon lange kein Deutsch gesprochen

德文係咪最難學嘅語言之一?

應該俄文阿拉伯文難啲

Warum?

Einfach keine Chance

Ach so. Wo wohnst du jetzt? HK?

Danke schön

Wo hast du Deutsch gelernt?
Wie lange hast du es gelernt?

ich war falsch, mir geht's auch gut ist richtig. "es" habe ich vergessen

korrekt und du?

an Uni, seit ein paar Jahre schon aber lerne ich nicht mehr

Ich auch.

Alles gut

Auf Wiedersehen

In welcher Uni lernst du?

Oder hast du schon gearbeitet?

Fick dich

Hallo meine Damen und Herren

Ich studiere jetzt in Deutschland und ich habe vor einem Jahr B2 Prüfung bestanden

Fragen einfach mal, wenn Sie Probleme haben

Ach so!
Du hast schon die B2 Pruefung bestanden aber ich wuerde sagen, dass die ziemlich einfach ist, aber ist die C1 Pruefung richtig schwer.Normalerweise kann man nicht einmal bestehen sein, sondern zwei mal oder mehr versuchen.
Naja, welche Stadt wohnst du gerade?

Ja klar aber ich brauche kein C1.

Ich wohne jetzt in Düsseldorf

Warum brauchst du B2?
Für Masterstudium?

Bachelor

Schon genug? ich dachte, dass man C1 Stufe braucht, um in Deutschland studieren zu können

Vor zweieinhalb Jahren hab ich schon mal an einem Deutschkurs auf Niveau C2 teilgenommen, und ab April mache ich vielleicht C1-Kurse
All diese Jahre hab ich noch keine Zertifikate bekommen... Ich sollte zumindest die C1-Prüfung mal ablegen

咁似中餐館d阿姨口音

你玩到咁高班邊有野難到你

（btw, wie kann man auf Deutsch den Satz oben sagen?)

Ich mag//esse sehr gern (object)
Risotto schmeckt mir(Davit) gut

係咪騎劫左個post, 樓主已經失蹤

Aber in meinem Kursbuch schreibt man 'ich mag.... (sehr) gern'.

und es ist '(subject) schmeckt gut' oder '(subject) ist lecker'
Es gibt in dem Beispiel keinen Dative.